#

## Intro

> Teste para vaga de dev pleno :)


## build

> Passos:

> Para instalar as depêndencias do projeto

>```  npm install ```

> migrar o banco de dados (requer sequelize-cli)
>    ```sequelize db:migrate ```


> Para rodar a aplicação
>    ```  npm start ```